[I/A] Dragalia Lost 失落的龍胖 [118] 弱智仔唔準入post

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/11/30 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

光角活動打暗Boss
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.Pokemon大師
3.豪加一一
歐洲人沒有一個是無辜的!

呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

高級-1
932-1943

橙

post名

有鯨蛇J圖有正皮

EX呢

鯨蛇點入

有位未

躝啦

有, 我入左

諗住做助攻1000
慢咗1秒中1001

你又遲咗

我打埋呢場讓位

好mean

仲有無多個位

高級
351-7310

又屈

出左EX你地入

1個位

點解呢個post咁多正皮
你地係到迫害我

有無CHING打真龍

我都有EX

笑撚死 唔怪得嗯哼嗯哼
扑野有鄉音

高級
123-8228

想知點解有個弱智仔入到嚟

譚仔阿姐

正評

who?

樓下低能仔

弱智唔識字

勿演勿演～～

樓上白痴仔

我避哂sorry

有ex

點解唔係四葉開架
大家唔要老夫

打高級刷賤貨中出ex

唔好咁啦
禾仲有兩場高級

開ex未

樓上既聽日每日一抽中正太

你有?

有

點解退唔到
求大神幫手

Ex 008-8965

iOS 冇得退

灰 想退完錢就棄坑

好搶口喎師兄

睇埋佢賠唔賠都未遲

高級 928-2007

仲有冇位?

-1

IOS有,不過要EMAIL去退
而且得第一次退到

8塊金剛昌碎 要去刷草了

係退一單定退曬

點解傳說六龍 得五龍

未出

你打幾多個訂單篇號上去就退幾多
不過我既建議係,如果你剩係得呢158蚊,就咪鬼退
因為用左個第一次,除非你覺得以後都唔會退錢,唔係你就唔洗諗退到

樓上下隻5星係老夫

有冇上限

我記得係可以退哂

寶寶

上到7%終於出彩 跌咗隻暗弓落黎 我屌你老母

冇晒啫喱啦 thanks for currying

90日內,上限好似無,所以為左158蚊退既話,除非你一世都唔會再退

街場永遠搵唔到依種無限龍既感覺

退返4皮野都好喎咁

轉挽GBF?

9場高級有冇人打

申領4場

四皮

想打

試下,入幾多單號就退幾多
今日退左幾千

9782620

打到出ex

唔係講笑,今次我真係忍夠山本大介呢條仆街

有時間限

試過一隻game退
課左幾萬 最後退得兩萬幾
早期課嘅無得退

有個4隻4星光入場

我4隻5星光

之前退過CC 今次無得退龍胖抗議

對唔住囉

一陣搞
清公子體先

轉玩咩驚

出面個po

欣賞你

黎明巴？

佢跟acc?
唔係跟game咩

公子

咪90日內囉,上面寶寶講左

入ex要換其他屬5*

你退錢係同APPLE退,又唔係同CY退
緊係跟APPLE ID

係 第一次退基本上可以退哂

個AC退過一次就唔得 應該唔係跟驚

係，佢屌得好岩，龍騎進化得條腰帶仲要唔係鑽蛋

唉,我2年幾前退過PAD
依家無得退喇

之前聽人講，
IOS乜唔係無限退架咩

早期就係

無知一問 退左$係咪抽到既野 升左野既素材會冇哂

？
我之前退崩3 同7日之都 都冇問題喎

咪玩緊公子連結
龍胖繼續玩 冇bam既話

早幾年聽人講退完一隻玩第2隻
再退再轉GAME
自由行咁

高級 013-3332

我之前退過CC 玩大富翁想退 佢都唔比
CC剩係玩左1萬左右 大富翁差唔多3萬

Bam 冇得課金 冇事
三個求其一個

好多game退完就bam acc 好似係

你比人bam左到時邊個curry我真龍

6617524 -1

隻隻驚爽一兩個月做大課長
之後拎返筆錢去第2隻驚

十年前就係
自從俾大陸狗玩爛左個機制
同香港買iphone7日任換一樣,取消左喇

退唔哂的
8成左右

高級 -1

你第一次退,全退的,我試過了,果次退左4千幾蚊

高級 915-4549 -1

出EX

無毛了 thx for curry

我之前退兩次 第一次課左9千 退到7千
第二次萬4 退得1萬

O'Sullivan 打支那女人

冇事都得咁爽
咁退款有冇得揀去返信用卡到定apple id

今日晏晝先睇完

退左一次 之後有一隻都想再退都唔得
之後無再試

214-3787 高級-1

識野

協力d毛係咪唔會自己回？
要升lv/啪石先點？

睇post名

高級仲有冇人打
0936345

-2

-1-1

好快又一post

懷疑佢以前都錯機率
退返唔BAM就好

唔撚係呀

O 要打pool 咁橙

DAOKO有話出新角咩
有冇source

矛人?

收左錢

10月傳11月出 11月傳12月出 傳到依家都係未出

點退先

有啲人話信用卡俾亂用先退到

23:02 入左黑波

首歌多個星期出

傳到執左都冇

高級

22號完光POOL
22號出DAOKO碟
有機

我睇嗰陣覺得

高級 8083721 -1

好似話佢想做水角但係cy逼佢做暗角 唔知係咪巴哈消息

點解飛鼠巴多咗個真字

有一場世界賽好好睇

又台仔消息呀 等入回顧

CY:乖 下隻碟出返隻水比你

第2次開始要退好難
除非真係隻GAME機率出錯,你又COPY曬圖貼證明佢有問題,咁你就退到
D咩俾細路亂用卡呀,信用卡盜用呀,依家全部係第2次都退唔撚到

今次算唔算

4P位巴打記得打高級都要龍化24%

高級8236276 -1

有EX

高級 442 2143 -2

sor

唔緊要 都無NG你

超人棄

新手玩開街場唔識呢d

死gay佬

有人用相同

睇我名都知啦

出水屬都打唔贏莉莉

有幻神既場都無人入
-2

我都係wo

多唔多巴打退款棄game?

莉莉40龍 風法30龍 ，邊個上5星武好

互射幾次

大把人咪得把口講

我淨係做0

終於有ex

猁for sure

雷狼巴仲有冇高級

高級 龍化 967 3033 -1

但下個活動係真水龍

D人係咪唔想同8千幾戰力打高級 點解次次入場d人就走曬

5238957 高級

睇下燒得夠唔夠
如果大量人退錢應該得
不過我雖然屌曬鬼,但都仲想玩下,就算了唔退,老任咁小氣BAM硬

有EX，等我一陣

我冇退 驚bam

是1也是0是A0

open

我少野唔洗退
但幫手燒下

EX 龍化 017 4279

風法五星補血冇乜用

1分鐘後轉街場

ex

我都好樂意幫手燒下

燒

高級 321 2259

4 光刀

2464285 -1

愛德勁？ 無升

無中

邊個P3唔龍化

sor 唔記得咗

比次機會你啦

出左EX

高級last 8279624 -2

我都有EX
巴打開唔開場

禾刀冇入場

EX 155-1046

但攻擊力高好多

EX -2

又要一邊睇MasterChef 一邊玩GBF

coming

開左

link

thx for

唔緊要

高級 579 8427 -2

curry

高級 576 8427 -2

齊集

鐘意睇佢救餐廳屌鳩人

朝早退驚潮
夜晚刷ex

仲有冇位

只係少數人刷緊EX
多數都打緊高級

245 4013

細佬仔廚神都幾好睇

2P巴打你條龍呢?

未抽中...

之後聽日個個求開箱

佢問你條巨龍係邊

149 5589 -1

都唔會退啦

老任營運世界第一

唔記得放

高級龍化 781-5931 15場

我鐘意地獄廚房多d

丁少啲啦

放咗入去未拎番出嚟

-2 3分鐘冇人轉街場

朝早跳起身
夜晚龍化

Ex機率係咪有改過？
我500金都出咗4場

咩事

比人check你係唔係外掛

你先丁少啲 我同上一個2P講

諗起巨商

937 5941 -2

佢個名呀

好pro

睇下邊個出EX先

有冇ex場

ex 7201957

7993330 ex

hell kitcken停左2個禮拜都未有中字

仲未有ex

唔見左2個

冇毛

121-2411 -2高級

啲金章打得好慢

以為你出左EX

7993330

有冇巴打 2分鐘轉街場

cy真係要屌

打成條體先1場

現gbf雖

真風2箱1618166 要大奶奶

558-9022 龍化高級 -1

無毛

佢打主線行5步係咪可以skip左去

聽日再唔改棄驚

係

仲等我禁左成晚

全巴打左咁耐冇skip過?

又冇左

體驗下我體驗過嘅野

我唔小心見督畫面見佢可以skip先知

高級 龍化 867-2783

888-9831 -1高級

睇炸雞

放工係返個站既客務中心搵得返張八達通 好滾動
一定係個低胸大波鬼妹姐姐幫我執返

廿幾歲人唔好咁多幻想.jpg

射了謝

好後悔冇拎電話

139-1828 -1高級

高級 龍化 815-2676 差1

仆街隻暗弓真係好撚廢
早知升暗法

一場有ex

仆街 10場先有EX

月中就唔同講法

310-3607 你咁好彩

EX310-3607

EX 310-3607 -1

高級
655 5549

點解你得返一隻

針我

有冇人可以帶打90秒ex
506 3363

想幫但冇ex

唯有打街場
完活動都未有90秒

012-3439 -1打手

唔記得講真風龍

一講就過到，仲要3冠

有冇人知活動啲歌邊個唱 好好聽

有冇人carry 90s

d大腿棄晒

鄧小巧

冷靜左一日
又開始好想要隻正太

咪抽啦
以為有佢光斧會變勁?

俾光槍用

allin or nothing

抽啦屌你

唉
睇多幾日咩情況再諗

抽完再還

我覺得應該唔會有咩後續架喇

尾果條先真暗
有排啦唔洗急既

有冇人可以落711ok幫我買張＄1000itunes卡

隻驚太少人玩
燒唔到大火出黎
迫唔到佢就範

唔怪得咁好聽

玩嘅人有錢就有機會 等多幾日啦

然後再越黎越少人玩 今次pool第一日只係頭十尾

就算真係出事，內部要調查件事，最後又要搵場合交代件事
賠到去你ac度都2019年lu

想中,但又唔想抽
真係好矛盾

每日30

呢樣真係完全唔覺得會中
我咁多個月剩係中過一張卡,仲要已經去到6%

我玩咁耐得3次出金

多到會比人扑

每日30，兩個幾月中3次算歐啦

金都歐

睇嚟我丁得太多
訓先

金喎,唔係彩

每日啲眼淚同支那移民嚟嘅數量一樣

單抽出過一次彩 天才卡 DKLM

呢句珍

又真係wo 笑左出黎

點解頭POST冇左寶寶同HATER巴既?

有冇巴打EX?

好耐冇見

我叫五星做金
因為金框

昨日先見完

棄晒驚

屌 又肚餓 應唔應該忍住唔食野

4肥jai

喂,個榜個LIST整係識我自己一個,其他都唔識
好冇安全感,可唔可以入埋黎

大食咗好多

棄左喎

搞咩我比人BINC嫁

半棄啦,2日第1條EX

絕食囉

忍唔到 個肚叫緊

有冇巴打幫忙
355-5438 EX 90秒

同求

睡囉

第一次打街場就過左90秒

要打到24先瞓

我個超得換角定召喚石好?

鯨蛇應該瞓咗

換狗女 or140%石 自己揀

整個出前一丁eat先

肥jj

肥死，btw今晚有冇聲

想跟

60抽得一張卡 想棄game

未熄機聽唔到 不過我琴晚都係開機開燈瞓

是咪想丁我個肚

邊個個肚大d?

我屌 台仔真係

我瘦d 已經減咗半吋腰

似係港仔wo

佢打"比錢" 應該係港仔
係邊個出黎認左佢

睇得多智力會低過75，快手關咗佢

你棋士肥婆

鯨sir 隻角色升到40lv爆咗 係咪要換第2隻升 我見佢下面有條紫色好似有加野咁

邊個畫個肥婆出嚟?

比錢後發現物品價錢和以往不一
港仔confirmed

可以上限解放不過你依家應該唔夠料
可以換下一隻

4港仔

係咪你

早知瞓教
換撚錯野

鯨蛇唔好以為我唔知你去左巴哈

Hi Letterlong 係咪連登巴打 出黎回應下啦

鯨蛇今次真係幫唔落手

可能係海豹黎

換左咩

冇巴哈ac

謝鯨sir 要瞓了 聽日打到24章再諗

唔知, 唔想面對
當我冇買過

200蚊

仲未瞓

有冇手足帶過90s

點睇台仔「為了龍絆我換了新手機」？

電莖手機

識玩一定係買ios既機

雷蛇 我屌
係我就買鯨蛇

仆街啦7點半出門返工仲未訓得著

仲有4個鐘快d去瞓啦

訓唔著

今日冇打j?

射到周地都係啦

大家會用火奶定梅兒莎(上次活動送個隻火短)做隊員比較好

利申有5星火龍

打到24 瞓得

咁我點算

食d野好瞓d

食完會精神左 食完野唔可以即刻訓

最多變肥仔

仲有23毛 想訓啊

weak了

課完抽左都退得？
退左係咪會delete返你用左果pack石抽既野？

hi all

有兩隻光龍應該食定留返？

6場高級清體有冇人打

驚已棄

D究極難出到

睇黎解唔到90秒

有真龍稱號已經夠...90秒果個隨緣

點解開場冇人入，但join 人地場就秒速full 位

因為你唔睇#1 FAQ

真龍稱幾時都有得攞
活動唔知幾時先復刻

一起身就有c all

求圖

一齊睇地獄廚神啦

禾要睇all c

想睇all c圖

未見過鯨蛇痾屎？

識貨

未

轉咩驚

有冇高級場

仲未棄？

0課玩家輕鬆玩

又話轉公子

兩隻一齊玩唔得咩

谷到上6% , 用每日單抽中符、又reset咗％
3張十連同埋掘晒d石得張廢符

要重課先追到唔係我都玩左

有冇真龍大奶

台伏開咗3日咋喎

唔追，輕鬆玩

退錢棄驚

抽唔中想要嘅女女寧願唔玩

開首抽account啦
禾尋日刀系買
禾刀吾G典解會自己刷

禾買左體力箱,鑽石箱同每月轉蛋券箱
利申 0課

鯨sir打到24之後要做d咩

我好非洲
4-5 次十連一隻五星都無出
家下卡關
利申：新手
點樣有效率咁升戰力打高級d既協力

呢張圖好似D人估11月中暗pool果陣已經有

等等 我都要上網查一查

話11月暗pool既依家縮左去邊

你係ポート・ブリーズ群島到搵下有冇ティアマト討伐戦

8293889求carry

試下打 打唔贏就share個number比我 幫你殺左佢

YES SIR 我食埋早餐打

12號新pool一定係

哇屌 隻尤達3層一下999999

秒左

跟住係咪打コロッサス

打哂5屬先

轉台伏ALICE?

yes sir

笑死禾

唔知喺日本抽gbf會唔會有加成呢

呢個真係有啲悶

課長打飛機驚

唔會
會大爆死

唔係話退石咩？

你買咗未

你打到邊？

飛了

nam la

整武器 升環加最多

記得敲門

琴晚有無聲？

去捉鬼?

家下剩係得3星武
要特滿好似唔係太高效率？
手頭上2隻5星都升到20環

嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼

我呢兩晚都無熄電腦瞓

禾係唔會答你先既
因為禾問返你你會答禾1-1
你講咗先

係個moon 度爬出來

朋友話咗無事 我信佢

7-9

點跟

禾吾同你挽鳥

呢隻好似要定時定候成個guild一齊online打公會戰,
仲要有人指揮一齊換人定換技之類.
好撚hardcore

我晚晚都5關

卡關，等你curry

我部電腦好嘈
btw就黎打晒五屬落去食早餐先

你之後仲有冇抽角？

唔記得打公會戰成日比人屌
打成20分鐘 auto又比人屌

抽多兩個10抽，記得打pvp, 好多石

有幾多隻3星

巧嬲

打晒5屬佢又出返隻風 係咪loop晒3次去

首抽2, 之後1

禾仲係得2隻
棄驚鳥

你果兩隻夠爆機

幅圖好撚耐啦
賣sound track已經有

禾等性誕睇下有冇正囡囡先抽

我要抽鈍

升環一開始係難儲d
但儲儲下就好多 所以唔駛驚冇
沖曬主線先 初期升lv好快 唔駛急打活動

3星武突滿啦 記得係3階屬武突滿
宜家咁多星沙送 夠用到5星2階0突

好冇玩
我見d女女好好J咁

禾想要阿里莎 好好J

到咁上下打下活動都幫到手儲素材

仲唔買個真琴+黑騎account開波
好好J

唔知，我仲係auto 緊

放工買黎試下先
台定日伏 ?

佢射得好痛

呢隻應該會打唔贏
打唔劇share個number比我

台新伏

全部都係25仔

屌我先打到第6章

買首抽會唔會有分別架新舊伏

人地咩都有
你咩都冇

個活動都唔知係濕鳩定公平，初中高級都要打

你唔入新伏，點同我地一齊J

濕鳩啦
佢想人幫人打但又冇獎勵

應該有分別啦

咁咪冇得買要自己狂刷

唔係一樣架咩 每次打又會勁咗？

有HARD個 HARD LEVEL寫左係到

點會冇 禾都係尋日買
呢度揀角 記得上面揀真步真步ser

下面會出一堆code 最少要有真琴同黑騎
Copy個code 之後返呢度問賣家幾錢
佢會開個個人賣場俾你

禾尋日去7-11俾錢 之後upload receipt

打完咗hard了

打主線到64章 順便睇下故仔

同一個po討論3隻game

然後個po隻game好似講得最少

打返主線就得？ 會唔會唔夠打

有咩好講

可以比你打到贏為止

ok跟 我最鍾意掛機一邊刷公子首抽

公主冇玩過日服 台服見新出 好唔好玩架

龍絆已死？

同課長打交

好唔好玩
好唔好J

屌你老母 80抽先得一張卡 垃圾GAME

0課可唔可以打撚死佢地

仲未打真龍

禾同6又bb棄咗龍胖玩公子連結

又一個

首抽咩好

單抽果下真琴
之後免費10連黑騎

頂唔順就買算

咁仲有邊個curry我過珍農

一陣2點有冇人curry禾

真龍

我打都未打過d大佬就棄哂

s巴係咪真步真步王國

2點d大佬就返黎

係呀新伏

首抽地獄開始

禾用真琴curry 你

公子玩左4個月 今日先上到第1挖曬d石

sd email反映？官方發佈錯誤的召喚資訊的機率，誤導消費者

第1

公子幻神

想打真龍

有無巴打幫解EX不死

第一次解到90秒活動任務

求curry

什麼是珍龍？

有冇得GUN真龍

放棄了

你突滿咗雷鷹梗係

如果係為條龍,5條真龍都唔洗打添

4239

好想要光龍呀

刷到想4

???

愛德華好用過光槍

今日病 請左假 2點有沒真風蟲

gun

無買2倍箱,唔知打唔打好

幫鯨蛇打

光龍有咩咁特別 招技係補血，但又補得少

金章

即買啦 cls 沒2倍人玩既咩

大家都想GUN

無買好耐

補師想跟真龍

唔整突爆真風其實唔買都無所謂
D章已經刷夠左
真水都仲未出
到再下條真龍出果D應該乜料都夠
依家黃晶,錢,曜日,龍鱗既箱我都唔缺,只缺帝國銀章
D屬性建今日岩岩好全部5屬2座都30曬
買2倍真係剩係為帝國銀同真龍珠

兩點有冇真龍跟

補師太多了
快啲轉玩打手啦

日頭個po係討論其他game/棄game退錢
夜晚先係龍胖po

40%攻
有光斧 光槍 無攻龍=廢

大力尊唔嫌少

你用莉莉/好賤巴用乳弓咪得

大力火短先有料

諗起飛巴
佢去左邊?

台版無課玩得好辛苦

去左玩第2隻驚,好似係

thx
我仲用緊遊戲所送的光龍

幻神一早上晒岸

EX 求CARRY
7360827

珍無哂人

哪有EX

棄哂驚

有無新驚

好想屌コッコロ 加拿大 奶晒佢每一隻腳趾

搵鯨蛇在二次元幫你實現願望

鯨蛇本人cos實現你既願望

快

嚇死寶寶啦

不安

開黎見我肥仔波

肥仔都想睇

單抽又中，SORRY

有乜好食今日？

去左邊到玩

開下game清體

你奶緊乜？

暫時街場見過最大力風法
100雷鷹、534、100lv符

快 ok?

呢個post d人棄晒了 已經晒唔到人了

食多啲野你都有肥仔波

583 4564 ex

飛巴我琴晚申請加做你戰友

戰友list我都唔記得放咗咩出黎

三冠

剩係肥係肚到 其他地方唔識肥

牙籤j

自卑

FULL裝都上唔到3000攻,咁我都應該無希望

燒肉幫到你

自己 波好似冇感覺

可能未爆建築

開黎見我呀 肥仔波

我隻風法2000攻都冇牙

好強

我都未爆,弓建應該條龍出果時升到各20
真風建未升過

我心口瘦到見骨

又有可能係我睇錯佢係530
想cap圖嗰下就開咗場了

圖

#metoo

公子首抽中左隻真琴 跟住10抽炒左 開唔開好

又想丁me

梗係唔開啦

但條血已經足夠證明佢用唔到ROC

再刷 係咪要10抽都有3星先開

公子啲女都係臭g

如果7個建築都升爆有無可能上到6000?

cos未

我唔係臭g

臭J

唔係先要cos嘛

有丁丁嘅可可露

想試

程巴gbf未

仲係有格lak底毛嘅可可露

成日食都見骨，係咪男人黎

唔緊要 我幫你剃

有j嘅女人

最好就真琴+黑騎
冇乜所謂既就真琴+3星囉

我都想做女人 比人屌就有錢

佢10連都未見過有3星

禾好似有真琴+泳鈴 account

男人都得架好似

有鳩的惡魔

我試下好無玩先 跟住先再睇 玩緊好多隻驚

屎眼通

how

呢隻account可以俾你
你試玩下先

最後都係返黎打龍胖

因為冇高汁驚

我覺得玩就唔好玩嘅
不過好j係真嘅

等我刷多次先

咁gbf呢

棄驚都未改弓槍

等陣3箱

啱啱先開始
都未抽到女, 點j

taobao轉生

j全巴個啲 佢有好多

Curry

買acc 真係最好

首抽地獄

curry me

唔刷首抽冇地獄

唔刷直接落18層

MO錢

退龍胖錢咪有

叫鯨蛇推薦大食夾大件石頭套餐

有挑戰性
通常要del data刷嗰D我都唔刷

升咗ダークフェンサー跟住升咩

幾千蚊
一陣BAM左就唔底

ホーリーサイバー

係咪升咗ダークフェンサー20lv先

之前諗住每個月都課龍武突破石個包
計計下一年318x2x12=7632, 好似買部iPhone仲好

yes

一部XS mas都買唔到LO

佢肯道歉加賠返晒石頭 我每月課都無所謂啦

佢賠返晒啲石應該到隻驚執都唔洗再課

2 3個pool都抽晒

送張5*選擇卷就差唔多

好多人都希望佢課幾多賠幾多石

仲有一分鐘可以單抽光龍

有無3箱

活動用新五星龍好 定萬聖龍？

Hater上路未

返去玩白貓算, 無論派石量, 機率, 操作性, 人設, 白貓都好過龍絆.

Gun

貧乳真龍求carry

賠都未必有用
呢隻game本身人氣都唔係特別高
仲搞單咁既機率欺詐
撞岩ex機率又暗改
我覺得除非cy爸爸都好難拆得掂呢鑊野
睇定d個棄驚潮先
冇人開房 = 單機 = 不如玩手指算
玩手指仲要唔洗課金
利申: 屌 原來夾夾埋埋已經課左成5千蚊落龍胖

乜公告都無
完

十五毛等緊你阿

珍龍3箱求curry
搵人開場

我開

棄驚真龍 -s -庫 -1大奶奶065 2225

-1大奶奶

準備施展鯨蛇刀法

我做乜咁諗唔開玩緊白貓去玩龍絆

大奶奶大奶奶大奶奶大奶奶大奶奶大奶奶大奶奶大奶奶-1-1-1-1

ex 龍化 883 5483 隨意打

真龍 -s -庫 -1大奶奶065 2225

full ~

已經唔識打

辣殺驚無人玩鳥

有人沒換符

真龍 -s -庫 -1大奶奶
900 8102

燒4禾

長期full sad

又B害鯨蛇

我都岩岩單抽中

其實鯨蛇訓地贏唔贏到

已經唔洗過3箱了

真龍 -s -庫 -1大奶奶 306 8084

贏到 已經試過 仲快過街場

勁！！

回家吧

Sor咁我繼續打

saika 巴打你玩吧

真 白貓先係正宗

冇家回

佢死左我地唔駛避咁多技

SPAWN巴帶唔帶真龍3場

叫緊C社幫我搵返既A/C PW

1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶1大奶奶

gbf

6052225

ME

3068084

入啦

S巴做咩走

毒撚問野無人回

頭先唔係已經有隻大奶奶咩

火奶要用不死鳥

你走佢又走

白貓無動力玩返 可以真係厭了

鯨蛇

戰術黎

玩公子

好悶唔多岩我玩

帶我

又然

猛虎落地勢

訓地嗰陣畫咗幾多張畫

庫巴你就好 有live睇

原來棄左咁耐....
無乜同類既GAME選擇

Ex 90秒求幫

0707561

713 5024

多謝S巴

鯨蛇又死三場

明明係鯨蛇curry

唔知點解紫圈死左

睇住自己條血 唔掂就變龍秒佢

你太低血變左喪屍

要保護鯨蛇
唔好畀啲CDROM知猛虎落地勢咁勁

又逼害

ex -3
713 5024

有無巴打帶過EX不死

有冇真龍場
得毛

猛虎落地勢!

沒計 鯨蛇最代表性係火短

我真實力ok?
不過我好似落地勢左打得仲快?

純效率討論 唔笑人 又有人肯帶既話
host攻擊力唔夠真係直接死左佢算

lily都想打真龍

用斧頭仆街我唔駛賭命

リリィ超強いなの！風属性でも負けないなの！
あのねあのねあのねあのねあのねあのねあのねあのねあのねあのね

買左隻真琴 亞里莎 伊利亞

２５仔

係咪打係嘅我開

可以 最好係肥婆裝龍化藥 thanks

淨係沒肥婆

光槍?

有 50咗

邊捨得叫光槍死 唔好啦

屌你老母棄game

50蚊好平

taobao?

55

幫我買埋

只要光斧一日530得一招攻擊技
我會一直笑佢

準備退款棄game
IOS第一次退，有咩要留意？

15場高級有冇人打手

saika開未 我fgo ap都清完啦

真龍求curry
966-7444

新ser定舊

Saika齊哂全套新角新龍
5想同佢一起玩了

今日X婆

你又呃我買gbf 依家又要我同你一齊轉

junk龍新打法係咪肥婆裝龍化藥等curry

有錢人係咁

珍 想4了

正評肥婆

人地課左30packs又同你講咩

gbf我仲玩緊

單抽風龍！

-1 打手 差你

-1 打手

新ser

快d啦

正

Ok link? 買咩起手

晝六花未，唔好成日畫肥婆

鯨蛇肥婆圖好正

有沒有網

打緊hs

唔係棄晒啦咩

G前唔係po左咩

【超异域公主连接ReDive公主连结公主链接台初始服号开局自抽石头号】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥YQ8mbO1X7wb￥后到👉淘♂寳♀👈

揀真步真步ser
邊隻勁問6又巴佢地
我果幾隻見好丁先買

咁都計腳指中

518-1634

猛🐯落地細好1難學架

有愛=最勁

仲有冇人curry我真龍3箱

每日一圖基本啦

一日送一次十抽咁佛心

學成了

gbf新年一日送多過10抽啦

彈左

咁多

最起碼10 最多100抽 你話邊頂得順

今場我應該會開場訓低

佛心

一個唔覺意3日都中100抽咁又一井了

要抽架?非洲人咪柯撚

農胖一日呃你幾十抽

庫bar,寶寶無心機打

點都會有一日中100抽 係必中個隻

買左黑騎 鏡華 初音 妮諾
80蚊

龍胖原來咁垃圾 GBF咁佛

佛到我有少少擔心佢會執

無真琴，後期好難J

有得換

都係cy點解差咁遠

要兩三個月先換到

我見真琴唔洗課金都拎到
鏡華淨係可以抽

gbf試過賠兩次石一次公開道歉
龍胖咩都冇

正常 我依家都係幫下人打三箱
其他時間完全唔想入

謝100%

Thanks all

活動高級有冇人join

鏡華屌打哂啦, 唔洗驚

鏡華個子公都夠我玩

尿道呢？

今晚有冇junk 龍curry團

我！ 3箱

已curry

飛飛可唔可CURRY埋我3場

玩到死

齊人再打3場

陰謀論D諗
其實今鋪CY試緊暗調機率 再送張10抽塞住你把口 睇反應
咁都過到關就再係下D POOL到慢慢暗調
反正10抽 非洲人佔大多數

邊個放飛機邊個JJ生鯨蛇

今晚打得唔得 玩陣公子先

659-3143

咁個jj會係咩樣

諗多2日買唔買2倍箱先再打

應該唔會變

買左咩帳

撚樣

黑騎 真琴 水著女女 100蚊

Know play

下個po名不如叫cy驚雜鐘討論區

團長今晚CURRY ME OK?

鯨SIR 個LB有咩用 係咪可以升上去 我見隻狗女有1點

Curry 公子

公主團

活動高級
140-4814

好想玩子公 忍唔住 點算好

用黎強法隻角唔巧亂用

打j囉

玩住尿道先

賣gbf acc 20蚊

CURRY ME LA

收到

1001

玩3隻驚都唔辛苦呀

已經無人打

4頁開po